記得準時返工啦！ 山竹已經轉弱為強烈熱帶風暴∼∼

記得預早啲時間返工喇∼∼

利申：放假都為大家帶上最新消息